有無人勁低gpa上反u

希望有成功例子安慰自己

收皮啦後門狗

冇呀

有
gdp 2.71828入hku medic

出現了

我係你就諗定畢業出黎做乜好過啦，想不勞而獲等仆街啦，又廢又唔勤力憑咩入返U

有呀
唔少人under2.5 都上到

gpa唔過3最後入hku讀law

唔過2入咗城大核子

反u係邊間

cgpa>=2.7有得免費讀

報名費全免

仲有得享受kong u生活

學生可獲頒港大學業成績表

in明德we trust

識人gpa 1, dse 19分 jupas 升返

反呀柒頭

肥絲

GPA 2.1

捱左兩年,吾系我廢亦刀吾系我懶,只系揀錯科同埋D老師垃圾= ="我真系費鳩事理佢地

好彩最後入返能大,而家都叫做大學生

5p黎講你都算失敗

Gpa 2.7 最後入咗cu medic

識人2.5入樹仁

2.94 上ust bsc

點解冇明德醫科

Sport 2.7係咪收得皮？

咩科